想買啲儲蓄保險...

想買儲蓄類保險... 有冇Agent可以留低TG
我會過幾日聯絡你...

*美國萬通優先

留名見證騙案發生

美國萬通
巴打你口味獨特呀下

真係諗唔到儲蓄保險有咩值得買

竟然有人主動買儲蓄

AIA
其他保險都可以問
保險問題都可以問

係咪釣人玩野？美國萬通優先好神奇下

想要美國萬通咁有趣?!
btw, 我係Broker 黎, 間間都賣得

樓主應該果度做緊 想搵人教product 野

ps. AXA

P.S. Prudential
歡迎比較

留名學野

歡迎聯絡

有趣。x2

騙局

戇鳩

萬通個年金好似幾吸引

保誠 tg: winsonsum
歡迎問任何問題 ,我地大team 做儲蓄保險比較多

之前係宏x買保險，比個經紀激到一肚氣

佢做左d 咩

佢水左我快d供完份人壽，個陣岩岩讀大學，唔識咁多，後尾先知佢純粹想收多d commission. 後尾先知其實扛桿理論上要拖長d供。

佢後尾唔做又唔講聲，到宏利打黎同我講佢離職我先知，咁正常接手個人會contact我，點知原來佢仲拎我份單轉左比佢自己人，果個人完全冇contact過我，咁我打比個原先個人問佢做咩唔單聲，仲要同我死撐唔係無做 極品黎

有次claim 小型手術仲要昆我話無得claim, 激到我死死下都要自己去check 條款先知我係有得claim, 只係呢個condition 之下claim少d咁解，如果我唔係識佢，我真係會投訴到佢釘牌，不過佢都唔撈

憨鳩
儲蓄保回本期都七年以上，蝕傭蝕手續費

你月供股票好過啦

做人勤力少少自己睇住盤數好過啦，自己學下投資會死你咩，下下送錢俾保險佬

保險都係投資一種喎...

儲蓄保d 垃圾都買？

要保障就直接買保險
要儲錢投資就直接 定期/股票/外匯 etc.

儲蓄保險係最on9 既一件事
你d 錢係佢到鎖住又要比保費手續費
有咩急事又拎唔返個本 分分鐘要問佢借返轉頭先套到現

你可以咁講，筆錢要過多幾年先拎到出黎，但你就可以將投資既風險轉左比保險公司。保險講到尾都係呢風險轉移，將風險轉左保險公司幫你去頂。

無良既agent 會叫你將成副身家放落去，但我覺得唔洗放成份，可以將保險視為其中既一種投資。你買股票都唔會將成份身家放去高風險既新市場/發展中國家， 保險可以係其中一份穩定幫你資產增值既工具。 放一筆錢落去，其實10幾20年後睇番條數都唔會差。反正我相信放係呢度個份錢都係用黎退休或者係留比子女。

有d 人話保險公司投資都會失利，但我相信佢地收到既市場消息一定比我地散戶多好多。如果一間大型保險公司都完全搵唔到錢 ,投資失利而倒閉，我諗全球經濟會比當年雷曼更恐怖，到時我地身上既錢都變左廢紙
同埋要一間有百幾年既國家級保險公司關門大吉 ,絕對唔係一場金融風暴可以做到，但自己投資可能一場金融風暴就一無所有，你睇下1997年幾多人一夜身家蒸發哂？

Tg : raymondax
對TLA都幾熟下
利申:broker

屌你老母保誠保險狗
你知唔知自己講緊咩撚
有冇聽過AIG 呀

儲蓄保所謂既回報都可以經濟差話冇就冇
咁我供十年 鎖住d 錢又唔拎得又冇回報 買黎把撚呀？

買來做乜鳩

好買唔買買儲蓄保 on撚9

好多agent 都19

佢唔做唔通打黎博比你屌咩

通常用太空卡contact 人

學子華話齋要有一舊30年唔用既錢
你有無?
我有
三毫子，多一毫子都無

而大部份agent 賣既儲蓄保險係要你有一舊30年都唔用既錢

唔洗開口埋口就屌我老母
保險公司自己會再同另一間保險公司買足夠既再保險。就算真係完全執左都唔會令你一蚊到冇
AIG 到最後美國國家都出手搞掂左。況且，儲蓄保單既投資好多人都以為係投資落保險公司上，睇下保險公司賺唔賺到錢黎計分紅，實情係保險公司投資其他股票、債券、房地產而唔係投資買番自己間公司既升跌。 保險公司股價跌唔代表佢分紅個邊會分唔到。
你話儲蓄既回報經濟差可以話冇就冇，但你自己投資包賺錢？唔會跌？你唔會本都冇埋？如果係咁容易既，冇人番工啦。

agree 等睇保險狗反擊

實際上有幾多落左你袋大家心照啦
利申:做過幾日保險狗

之前個fd send 俾我，有啲心動

咁我問返你 如果儲蓄保回報咁好咁穩定
d 人買債券 黎做咩？ 駛鬼買5仔煤氣 買樓收租呀
開廠做生意班友唔駛咁on9 拎d cash做短期定期啦
全部買哂儲蓄保得啦

係人都知賣出有佣金，但我每年搵你收保費，你要claim我都要幫你做野。你覺得我都唔值得有收入？就算我出黎同你傾下，我都係用緊時間同錢出黎。
香港人永遠覺得agent 同sales 都係唔應該有錢，呢個諗法我都唔明
就算我當10年成份你供既錢都比我做佣，你供10000一年就係10000,保險公司唔通同你講個10000比左個agent ,今期當你冇供過。咪又係不折不扣咁放番係你個戶口，個筆錢保險公司出比我做人工嫁

儲蓄保入面都有債券成份，你睇儲蓄保都要睇埋佢究竟投資左咩先得，每間公司投資既方向都唔一樣。
同埋你都識講短期定期，短期定期可以有幾多回報？
公司既層面又唔同，公司係要有cash flow 做生意既擴張，應付唔同既生意所需。唔同人留錢係用黎退休/比下一代為既係可能10~30年後既打算。 儲蓄保既目標係比d 唔識投資既人做理財做增值。 都係好似我頭先咁講，儲蓄保係其中一投資或者叫做儲錢既工具，你仍然可以用你既錢買樓收租，買你認為會升既股票。你有空閒既錢再放去做儲蓄保都可以。唔係叫你買完儲蓄保就咩都唔洗再諗。

呢份保單唔係唔好，只係佢65先開始派，就要睇下你拎到幾多年。同埋一年都唔係平，仲要供咁多年。
唔同產品合適唔同既人，冇話邊份好差，邊份唔好。

月供股票好過啦

佢好似最少到85

唔係話間公司保証派到幾歲
係指自己條命可以拎到幾多年（唔好介意我咁直 )
同埋就係通漲既問題喇，到我地65歲個陣19000幾蚊，究竟又夠唔夠用呢？就算個陣夠，咁80歲個陣呢？又係另一個可以考慮下既問題